車狗黑𨶙到

阻人單刀無紅牌

越位越三個身位

黑過麻友個閪啊𨳒你老母

黑過麻友臭雞塊牛肺閪

Is.

今季最黑應該都算係呢場

反麻第一人

睇到好嬲好想支持卡迪夫城贏

好黑啊

屌你老母

lz牛b

貼麻友臭雞圖未？

反車還反車，尊重下麻友ok？

山口麻友

深藍色衫 邊有越

希望黑多幾場

Rugby